美國共和黨: 草擬「警察改革法案」

反警暴
已經成為兩黨共識

【大紀元2020年06月11日訊】（大紀元英文記者Mimi Nguyen Ly報導／李言編譯）近日來，美國非裔男子弗洛伊德在警察執法期間死亡，引發各地的抗議活動。作為回應，美國國會兩黨均在積極推動警察改革法案。

參議院多數黨領袖米奇·麥康奈爾（Mitch McConnell）指定參議院中唯一的非裔共和黨參議員蒂姆·斯科特（Tim Scott）來主導共和黨版本。

麥康奈爾週二（9日）說，他請參議員蒂姆·斯科特領導一個小組，該小組正在研究一項提案，以使參議院能夠應對「種族歧視」問題。

華爾街日報的報導

無人格 = 民主黨洗白專員

又係你阿無人格

不推文，上一頁

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

點解全世界都當我係敵人

你當我係熱狗
本土派當我係泛狗
淺黃當我係藍絲

藍絲同我絕交

pin

推

得閒幫手pish下

OK

原來你老屈我攪到無人睇個POST

之前又屌我吹共和黨所羅門?

咁都叫洗白 ???
人地只係分享NEWS
人地得罪你 ???

跟本只係講緊美國政壇個勢，無針對任何人。

泛粉話我係熱狗
熱狗話我係泛民
我真係受夠

做好自己
連登太撚多分化撚
係我就直接無視

多謝手足

要返工 不了

咁你講黎做咩?